屌鳩晒所有亂俾signal 既人！！！（7）

係呀話你呀
知唔知你累到我地有幾慘
唔鍾意既話當初就唔好對我咁好啦
等我仲以為自己有希望
原來對個個都係一樣
如果只係享受曖昧過程既唔該你過主啦
點解偏偏揀中我
你就玩得過癮 知唔知我地幾唔開心

又爆post

愛你

十二點都未到 又爆

咁快第7個

樓主通完頂啊

樓主外國讀書 羨慕

原來係有錢人

咁惡

新人lm

好直接㗎

懶得加

新人留名

老是出現

又話瞓啫喱龜

我愛車厘龜

metoo

Group hug ok

No ar 我唔同人分享好野架

好gay

利申絲

gay.....

頹

信唔過

都話咗12點會爆po㗎啦

A09 留名

有棍絲

好似俾人fd zone左
講啲真朋友之間先會講嘅話題
但佢覆得好快架喎

Btw真係好快爆post

輸包真恐怖

唉唔想再玩啦 再糾纏落去 我真係頂唔住
自己明知無可能 但因為你一句說話一個動作又比左好多假希望我

走

屋企又比上 又成日一齊聽好曖味嘅歌

我都唔識分

咁正

走囉

走啦

冇人推

再見-さよなら—— 小田和正
一切已經結束了吧
你的身影愈見小去
不覺中忽然想再抱你
“我不哭請就這樣讓我一個人”
在你的臉頰眼淚流過落下
“我們是自由的”
曾經這樣說過吧
原來真的
就在今天應驗了
想都沒來得及
再見吧再見吧再見——
外面即將是白色的冬天
我愛的只有你
真實的這樣一個你
愛是悲傷的於我
而你今天也許
正在誰的胸口
甜蜜的小睡
那個人已不是我
我有些羞恥
只能在無人的街道
畏縮的走著
天好冷沒人會看我
而我的心裡
喜歡著你想著你
再見吧再見吧再見——
外面，即將是白色的冬天
我愛的只有你
真實的這樣一個你
再見吧再見吧再見——
外面今天仍是雨
再看時已然成雪
在你我的心中
堆積堆積

睇來巴打都幾靚仔

等人做主動 一般麵有d條件

想問下絲打
你地會唔會好快俾singal黎friend zone個男仔

岩岩被人已讀不回

唔好喺單身po
大家取緊暖嘅時候上演宮廷劇
不要再掙寵了

唔緊要啦 我都成日㗎喇

真心
難得搵到個女仔想發展落去
點知咁樣收場
唉 我真係垃圾 唔識溝女

但係聽你第一句咁講 你好似成日flirt女咁

無呀

其實唔使咁介懷嘅
如果已讀不回 就係冇希望
咁你都唔使旨意溝到女
你應該係檢討下自己嗰句嘢有冇講錯
又或者其實係佢真係忙緊冇覆

書包哥哥

我已經講得好有延伸性
盡量有問有答
但人地唔想覆/hea覆
唔通真係要放棄

好撚憎有種女人，明知你溝緊佢，但係個臭雞係要係你面前講其他仔既事，又話有人溝緊自己，又話人地點好點好，我屌你老母，KWLC咩？我夠溝緊你啦，唔見你話我點好？

點樣識女仔好

唉

對任何人投入左果一刻 就已經輸左
你只係一件玩具

推

龜絲做咩咁早起身

瞓咗六七個鐘就起身 真犀利

全職上連登

可能佢想你做佢避風港
有咩唔開心都想同你傾( 好似係)

今日爆po進度好慢 龜絲醒咗
唔知會唔會加快速度
推爆佢

最撚尻係佢簡撚左另外一條仔呢

唔一定㗎 靚仔都要肯主動先得
唔好ff等紅綠燈嗰陣
有人覺得你好靚仔
然後過嚟問你攞電話
咪撚發夢啦

咁就收咗皮啦 已經唔使上嚟講
節哀吧

9>狗。me A0

真心一問 a5算唔算太過份

輸咗啦 已Friend Zone

sc同你講

作為女性咁主動 就算一齊左
都唔會長久

睇住呢個po 聽住容祖兒-心淡

有圖再講

越諗越迷

難度好高 送貨嗰件製服一定大大扣分

啱啱睇到

冇計啦 人生嘅嘢
你件製服已經出賣咗你
已經覺得你唔係同佢同一個level

咁就有計傾 佢返邊間先?
地理都好緊要

我以為人哋返office

通常送貨都要等簽收 用呢個空檔打開話題
千祈唔好令自己出太多汗
千祈唔好噴古龍水
佢可能會覺得你好浮誇 好專登

你識我真人仲mk

衣著啫 衣著啫

Mk仔入侵連登

我唔應該承認我係
認衰仔 放過我

樓豬，交比你處理

我認我mk 但係我絕對唔係5p

依家懷疑會員書包包輸隱藏係呢張相入面

揸機嗰個咪就係佢囉

咁大才小用

佢就係隱藏係背後嗰個藏鏡人
唔通佢係發起人又同你講

試下俾啲信心自己

要催眠自己
令到自己好憎丁力

你睇得明都證明你係一個正常人

呢個po好多絲
事發現原來好多香港男性都好仆街

咁都打錯字 自膠

我又何嘗唔係一個大仆街
正好體驗善惡到頭終有報

有冇例子

推薦一首極好聽嘅歌畀大家
第一條片係原唱 第二條片係翻唱
希望改變大家心情

你試下坐落個八達通度囉

無聽過？

因為你留緊學 留學唔計香港地

晏晝在快餐店，一名地盤佬在排隊買票，一名OL打扮的女人搏大霧打尖，被地盤佬大聲叫佢「小姐排隊吖！」

OL不甘示弱：「排咪排囉，一d風度都無！讓下女人都唔怕死啦！」

地盤佬：「女人唔使排隊呀？你係女人關我叉事呀？而家我害到你變女人㗎？」

以下呢句先精警：「你覺得做女人有優惠嘅，你唔攞個閪出嚟當係八達通咁嘟？！」

OL落荒而逃，在場忍笑忍得很辛苦的，有男有女。難為那些啖飯吞到一半的，爭d噴出嚟。

潮文？

唔潮了.....

好憎人偽毒

係囉 係度扮毒撚都唔知博咩

偽毒

真毒here

岩岩訓醒

pish

正一player
祝你卜街死

啱啱先起身咋喎

六索絲打

飯後補補眠嘛

22:46 喇而家 其實我唔小心訓著咋

死厹

你做咩而家扮左巴打食絲打阿

唔好跟佢睇金魚

唔 關 你 事

我睇你食喇 我唔出聲

心情好差
我好想摺埋

佢花心啊 老雞啊

有時好討厭自己
點解成日都係咁
得我在乎 得我主動
咁有邊個在乎我

老雞只是個傳說

加油ar

為何要落淚 落淚仍要一個面對
無謂的負累 怎麼講都不對

我好想摺埋 好想隱居

唔想再鍾意人
摺埋見唔到人就唔會再有痛

你好

Me呢

有焦糖絲說有生氣

上網識左條鬼妹，傾左幾日問我做乜唔用真相，又約我 video call ，會唔會係伏 ?

但睇佢 facebook 又正正常常，唔似假 account

淫chat

暗地裡溝好多好多既女

其實啲女都係比好多仔溝....

但係我平時 message 佢，佢又過一日先覆

樓豬應該無乜拍拖經驗
所以話認真你便輸了

做咩話我車厘龜絲

約左佢星期五 video call, 佢一叫我除衫即刻 block 左佢

呢度嗰個都2次

包書巴打呢

唔會咩都講，都唔會成日俾d負能量佢
實有保留，要俾好個面個女仔睇
不過我唔知咩叫鐘意唔鐘意
依家會諗愛多過鐘意
愛唔一定要擁有

我都係絲啊
因為俾人呃過幾次 已經醒目咗

幾次咁多

總之一句 認真你便輸了

感情呢家嘢

做男人對住女仔點都會撐住

i mean 亂俾signal（其實係甜言蜜語）再加上溝左你之後又溝第個

一腳踏兩隻船

係啊 其實個次我明知佢係口花花 player黎 但係我因為佢個樣同埋佢啲甜言蜜語技巧吸引左

多過你

我有過2次拍拖經驗 2次都係唔開心 連first kiss都仲係到

有咩技巧 講黎睇下

。。。。

我之前中意過有個男仔3-4年 我無表白過 但佢係知 覺得成件事都好黑歷史
佢係對我超好 我都以為佢係因為中意我所以先對我好 原來佢係真係對所有人都好 到依家仲係同佢係FD 不過我終於放底晒對佢既愛 完全係朋友既感情

呢係絲or巴？

放得低咪幾好

我只係拍左最多2個月 我仲記得個陣係中2
佢係情人節完全一句情人節快樂都無 個陣佢係無錢吾買花唔緊要 一句說話好難開口？ 仲要我D朋友叫佢買花（係$10）都唔肯 無反應

所以其實有D男仔唔係真係刻意對你好 樓主諗清楚

吾你 中二拍拖咁mk

毒撚就對哂身邊所有人好 同埋鍾意哂身邊所有人

所以就係黑歷史

講真 我覺得女仔好容易心動💓 係一件好慘既事 會好容易中意人 然後認真左 便輸了

中意左自己好朋友仲慘

無啦 完左

怕咩

我都係

我真係唔知有冇機

我

個日同佢出去請我食下野
但係佢係咁同我講佢前度 仲揾人地

禁錯負皮 梳

你有無認真聽架

都幾痴線

係一齊去迪士尼 佢拖住我一齊玩 好sweet既情景啊

不願面對

因為係佢第一次

成日撈亂jw同jc

我有聽 不過就唔係幾想回應佢

我都係 太易動情結果傷既就會係自己

Cheers

hehe

大哥哥

屌 而家開始做

Asm?

係

無哂人

咩嚟

hi 新人LM

報告

唔好再flirt啦
閃到痴線

毒撚只可以係連登搵存在感

咁你哋繼續啦
我表面偽毒 愛心其實都係一個死毒撚

見到佢search過點知男仔鍾意自己
一槍打死我啦

我想同你一齊玩

想玩咩先
我雙性㗎

正條撚咩

有機會單獨相處已經好好

放心
咁幾年呢同女性友人接觸多咗
對女嘅性趣大於男

點樣發現男人都可以

心動
嗰陣讀小學 有個幾靚仔嘅男同學
詳細唔太記得 我記得偷錫過佢

咁佢知唔知道

你打比佢

其實係強行

Facetime

不安

Assignment

連呼吸聲都要jjjjjjj

如果你幫唔到佢解決問題
不如俾佢靜下
見你係第個回覆,唔比人地收線都有就過左少少.

佢啊妹黎

契妹

契上床

咁你都信

報個到

哈哈哈

咁你幾歲

14

愛情係無分年齡架

啱啊！

Why?

係咪瞓哂

唔係

我都要瞓了

晚安

係 不過佢無啦啦話 有仔了

係大家訓我先入黎

利申 未訓

仲唔訓？

做緊功課

樓豬食屎

點解

好慘 無啦啦要食屎

咪係 啱啱先食飽飯就食屎

呢個鐘數食飯？

［傻妹妹有冇掛住哥哥］

咩黎

咁似我

慣架啦 真毒係咁

好正咼

成班唔洗訓

冇左個依靠 人地就一雙一對

早睡早起身體好 又可以叫少d春

完全無

好羨慕

羨慕個男仔有高質女女鍾意

有 應該都天黑啦你果邊

兵已收

被害者lm

日本野食左三百蚊

戇鳩鳩 生勾勾

鰻魚飯

好易濟

其實自己呃緊自己

我feel唔到有先兆先

兵confirmed

已冇再同佢講野
見到佢同另一個女同事曖昧我笑而不語

可能溝唔到你轉目標呢

佢本身有女

屌

新人
前果排同左條女表白
佢同我講冇諗過愛情方面既野,需要D時間
到依家已經過左1個星期都冇再提過 係咪皮己收

無需要愛情

Gay?

夜晚先Gay

我覺得已完

咁咪退出

很信命 當我每次哭亦只有結他聲

睜開雙眼做場夢

明顯收左你皮

吳雨霏

點解可以咁瀟灑

大家加油

有時唔係想瀟灑 係無野做到

心已死

唔好再講啦

我0運動 不過瘦到出肌肉

瘦到咁

係食極唔肥
上個星期日我先走去打邊爐
一個人食咗三碟肉 三個麵
再加啲立立雜雜嘅嘢
仲食得多過我啲friend

食多啲垃圾

Push

剛入fd zone lm

真的老了

疑似俾人fd zone lm

廢物

屌你老母今日個貨VAN佬打左燈但又唔係轉灣 亂尻咁俾signal

都未爆

推下post先

萬聖節快樂

不快樂 btw你終於返黎喇

唔想返黎

Why

唔想再接觸負能量

咁你走啦

臨離開前,可唔可以望一望你個樣 滿足我嘅好奇心

咁算了,我走了,大家保重

Take care

[\member]已有私家閪

俾極signal佢都收唔到 想放棄啦

哦

準備爆post

1

2

書包on99